自從大會堂圖書館開左後...

1個負責叫你係側門入 1個負責係側門派籌 1個負責叫你埋黎量體溫 1個保安負責保安
上到四樓
1個負責check你張籌 1個保安負責同check 籌人吹水

俾你想做邊個崗位?

病埋一二邊蛇緊王果個

想做比你借既書

一定係量體溫
可以近距離索啲女女嘅體香

大部分去圖書館都係呀叔

都唔錯

叔控